歡迎大家加上創意幫幫盧同志解畫。

先總結一下酒樓部長盧同志發言：

首先，當日「酒樓件事」唔係吃飯
所以唔係所有人都係吃飯

若果你有吃飯行為，你就係吃飯
若果你無吃飯行為，你就唔係吃飯呢

咁目前為止，有幾多人「吃飯」？

得五個。

五個人的吃飯？五個人吃飯你泡製150 個酥炸蟹鉗，20 個菠蘿包？

嗱呢單嘢唔係我跟開嘅，係現場經理決定，若果你唔滿意，我呼籲你哋即刻去搵酒樓投訴科。